聽日少林寺工程系面試啦

小弟明日工程系二年級面試
急不及待好想玩玩了
希望各位師兄幫我打打氣

無女呀

學姐點先可以入你個系呀

好想入去dam返個和聲beat啊

聽講剃光頭去面試會加分

聽日見

加油